
                      A la altura de los mejores James Bon. Alguna parte de la película es algo más lento. El papel de Bardem increíble, le han dado una identidad muy propia. Peliculón recomendado totalmente.
        
            